梁烈士祭壇已被拆毀！

...

。。

一蚊家用都唔撚洗旨意再有

屌佢老母⋯

大家識得點對待平時遇到既廢老啦

嬲撚到仆街 出緊黎

呢個真係接受唔到

班廢老唔係好迷信架咩

反問下佢地收左幾多錢

正仆街

以後唔洗比面廢老
無家用
見到直接撞開
仲有, 你今日拆得, 你預左聽日會有更加多!

呢班生物真係同禽獸冇分別

落地獄了

準備好香港史上最大既世代戰爭未？

唔驚出街比車撞死？

仆街

再起過

我屌！

悼文：他跟她，致香港人的希望。

冇人性

咁算唔算刑毀？

好過份

問題係點分班老人家
見過有50 60後都有份去遊行

何君妖作嘅孽真係三代都還唔到

同拆人祠堂有咩分別

得，全面向廢老廢中開戰，你地下半世唔洗至意係香港有好日子過，我屌你老母死人都搞

咩罪都無事

成班廢老仆街死 趁地淋

大家以後識做啦
佢老闆連死人都搞

連過咗身都搞

邊個掂過邊個就襯地𣺉啦 屌佢老母

死人都搞遲早有報應

屌佢老母

死仆街

屌佢老母
佢係咪想第時人地都係咁對佢？

呢d撚樣百病纏身 孤獨終老 冇仔送終

暴民

Dllm

一班行將就木嘅人竟然對先人咁大不敬得啦，佢地d後人知點做啦係咪？唔需要墓㗎啦

唔好同佢哋有身體接觸

我屌你老母

發夢見到有人燒國旗

name and shame

天打雷劈！！！！！

做乜鳩比正皮

他朝君體也相同 放長雙眼睇住黎！半隻腳係棺材佢地唔驚有報應！

成班廢老 快啲死

有無人識佢地呀？
斷佢地六親啦屌你老母
靠廢老金過世啦 垃圾

食屎啦死廢佬

對死人都咁唔尊重, 藍絲個腦就係諗呢啲,要問下支持黑警同政府真係認同呢啲咁暴力嘅手法? 好可悲

佢地應該係無賴黎, 一定會話 "我死果陣預左無仔女送終, 無人理條屍架啦"

如果有個黑警死左都唔會有人call馬去殯儀館搞佢啦

藍屍心目中只有錢

唔好打我阿爺佢有去反送中

由佢拆，71還返俾佢哋

唔好再畀家用養呢班人

哩啲人不得好死啦 做咁多陰質野 今晚梁同志逐個叫醒佢地就正

日後將佢地個骨灰龕墓碑打爆佢拎嚟起路

正式開戰

壇拆左可以再起, 最緊要影低班廢老再做對比文宣

請大家cap 返邊個拆，佢地都個頭近，到時梁烈士會去接佢地

真係好難想像香港有依班垃圾

點解無人阻止？

cls

人神共憤！😡😡😡😡😡😡😡

出去！！！！！

最尾0140咩事?

要人

烈士應該認得佢地

推 屌你老母

呢班仆街有報應的

小型文革

有無起底 等佢死左我地去靈堂唱生日歌

今集作戰係叫一眾年輕人，若屋企係南屍、廢老，經說理後不果、恃勢凌人既，就正式減少家用，由政府自己養佢地

呢班人渣

攞溪錢掟鳩佢地

屌佢哋老味，死廢老
落地獄永不超生呀你哋

意見不同我都可以忍 屌你老母人都死咗悼念用既位都拆 你班仆街嘅人性去撚左邊?

告得入 我去死都得啊 根本告唔入

那有人呀，藍絲一大群。

講呢D有乜用
想壞人有報應係要親手黎，唔係等個天

過多幾日呢班廢老下葬都去搞下先

遍地開花

有冇人性

一邊話人暴徒一邊拆人野

屌呀？

廣傳Cut家用

無得分
但好多都好鐘意發表偉倫
周圍挑機
回應佢
佢又話自己講野
冇言論自由

擦存在感

又做乜鳩呀班人

痴線 點解可以咁無人性

dklm

慳返啲錢吧 哩啲廢老既人生有咩值得紀念嘥位
啲思想咁紅 分分鐘就係以前啲紅衛兵 唔應該善終

愈睇愈嬲

你老母閪

屌你老母

以後專坐關愛座 同 唔比面d廢老
我只能夠做到咁

他朝君體也相同
你地班廢老第時死咗都俾人拆你個墳呀

立場幾唔同
都唔會攪啦
最多咪當睇唔到+唔理

預左會咁做，講乜都無謂

睇到好嬲，我哋有我哋表達哀傷，你哋有你哋遊行撐警，本身只係大家訴求唔同，無問題，偏要走去拆咗佢，你哋唔係最憎暴力咩？而家咁樣又算係咩？你哋想第日自己個喪禮都有人嚟搞事？

Dklm

你自己屋企廢老多咋

仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

警察唔理唔緊要~我地聽日再整過

黑警踐踏烈士悼文

煲底要人

好心痛
佢已經以死控訴政府
都死後都要比人咁搞
死仆街廢老
依個已經唔係政見同唔同既問題
班撚屌連基本人性，對人既尊重都無

拆完一定要佢還返

「你們拆毀這殿，我三日內要再建立起來」約2：19

聽日見！

遊行啲老人家用拐杖行
相反就有班垃圾廢老

出黎幫拖啦鍵盤戰士

你拆幾多個 我哋會起返幾多個

暴徒
呢班同200萬零1比既質素

面斥不雅 文明社會悼念去世既人 居然咁破壞

好撚嬲

啱呀
拍低佢
廣傳

藍絲說服唔到
而家要中間派咋

哩班生番真係垃撚圾

一條人命，就算意見唔同都唔使咁撚過份吓話

呢班垃圾廢老真係不得好死

一句到尾 大家依家出定唔出

咁激
坐監喎

班廢老平時咁迷信
就唔驚自己死左比人掘墳 屍骨唔得安寧？

若然未報
時辰未到

同拆人墳有咩分別？

屌你老母香港人
成班去吃喝玩樂等71

好撚嬲 唔尊重我地 我地都唔撚洗俾面

屌好撚嬲

聽日再起過
而家去煲底

快D生CANCER死啦
阻住地球轉

垃圾廢老廢物，

#kill

推，求文宣

七一到了
要清比班狗官睇
唔緊要
聽日再黎
睇下佢地清得幾多

佢哋好快落去，所以唔驚？

仆街！！

廢老唔係怕D咁嘅嘢嫁咩，竟然有廢老做得落手

岩既 係時間要轉 轉2個人

等天收啦 仆街

what the fuck

放心啦 平時迷信果d廢老 今晚會有野搵你

祭壇需要重建，香港需要重建，光復連儂牆，光復香港

將班廢老惡行加英文字幕傳出國際，擾死人祭壇實會比人圍屌

記住返去搵佢地

面對廢老 我地唔需要投入多餘既情緒
太多情緒只會令我地更負面
對住班冇救既人 生活時出出入入特登撞下屌下佢地就夠
自己唔需要太上心 太憤怒

善有善報，惡有惡報
真係等天收

屌曬佢哋成家三代仆街到

你班仆街，你死左我就起你個墳，屌你老母

依家出

痴撚線

屌 痴撚線

落地獄啦

為咗反對而咁唔尊重死人
真係懷疑撕個下佢地知唔知自己做緊乜

痴撚線，已經唔係藍黃既問題，係無人性

唔緊要，烈士係天上望撚住佢地，等天收

dllm班死黑警等拆晒先過黎
扮撚晒中立

人地後生嗰陣破過四舊咖

平時咁撚鐘意衝紅燈 小心過馬路呀

聯合世界所有青年人對抗中老年人政治打壓同抹黑

佢地幾撚時死 我都好想拆下佢地個壇

班死黑警唔會理

diu廢老唔死都冇用

係啦，用鍵盤得架啦

當佢哋同死咗冇分別

大陸哩拆機會幾大

因為生於無神論社會

兩件廢老，全家子孫落地獄

人死左都要搞人

起哂佢地底

仆你個臭街

屌你老母，同班廢老廢中正式開戰啦

廢老死人都搞
乜唔驚比厲鬼纏足一世？

搶關愛座

屌

廢老

啲廢老搭車最鍾意爭先恐後，永遠唔識讓人落車先
下次大家搭車識做啦

屌你老母！！

屌哂佢地老母 廢老百病纏身 不得善終 仔女當佢垃圾掃出街

唔該曬拆左舊果個，聽日起過個新既，兩個人既

好撚過份

屌...

屌佢老母
依家即係迫我哋同佢宣戰

班廢老幾時死？

各位認得自己兩老的話記得cut家用

咁撚夠膽就咪撚拎遮啦屌你老母

因為你唔喺到

屌你死廢老
到時比人拆你個墳

識唔識尊重人架……
諗下自己過幾年之後比人咁搞會點啦！！！

岩呀 班人都擺唔到幾耐 衰d講以後唔洗敬老

屌佢老母咁撚型做咩擔遮
露樣丫嗎仆街

通常呢啲祭祀嘅地方都會聚集好多嘢係到

拆嗰啲人真係祝佢好運 仲要咁不敬

其實最好就唔好用廢老形容佢地
因為有好多老一輩都好明白事理
港豬就算喇
同埋出街見到老人唔好一下就話廢老先
唔好將香港長者都排斥埋一份
佢唔出聲咪算囉
一般真。廢老係會大大聲鬧後生仔或者黃絲

呢班人全家不得好死 鬼唔望佢地死無全屍 正仆街

仆街廢中廢老，全家子孫落地獄

明顯啦，仆佢老母！宣戰啦！

快啲搵人起佢底！！

廢老死全家

應該係原link

屌 連做人最基本既尊重都冇

推

我願意用1000廢老換返烈士

被踐踏的花朵 無人知曉其名

墜落地面的鳥兒 熱切地盼著風起

光只是祈禱 無法改變什麼

能改變現狀的唯有 戰鬥的覺悟！

跨越過屍堆

嘲弄前進意志的豬隻啊！

家畜的安寧 虛偽的繁榮

奪回瀕死餓狼的自由！

正衰人

答佢”啱呀，我地比班警察呀，老共呀個d玩死哂，你無仔女送終無人理條屍好合情合理呀，到你老來再無價值時，你估嗰班人同你有親會理你呀？”最撚憎人講晦氣說話

認住樣，到時拆墳！

我決定落撚哂班仆街降頭

七一民間自發悼念-14:30-夏愨花園

梁烈士除左政見唔同外，有咩對唔撚住你班仆街要咁樣對佢
佢有搞到你班廢老？關你撚事
你話個壇阻住公眾地方
唔撚緊要
拆個陣比番幾分尊重得唔得？
屌你老母當正佢殺父仇人咁
好撚心痛

唔好俾依啲人煽動

唔記得不被捕 不篤灰 不割蓆？

燒國旗=送死同埋俾對家覺得我哋係癲嘅

以後坐哂啲關愛座佢 屌你老母

屌你老母死廢老

而家咪撚同佢地客氣啦
係街到見叫見D廢老組織擺檔拆佢老母啦

推到上國際

祝班垃圾無仔送終
或者送晒比中

成班唔識得尊重既死廢老
如果佢地係我父母.......我會好收恥。

班黑警等人拆撚晒先走黎扮晒野話唔好搞

唔好理政治立場住
得罪講句
佢地都戈頭近
點解仲咁癲拆依d野
真係唔怕落地獄架喎

真正暴徒出手了

pish

不嬲一落車都會撞鳩班唔讓人落車先既廢老

左膠上腦
你第一日同班政府和藍狗咩
講乜大家表達訴求

你地知唔知依家係乜嘢情況呀
係敵對狀態呀，有佢無我呀

過左五年都仲講乜鳩民意
奪到權就有民意喇

琴晚有人掂下架單車就要拉要鎖
依家破壞人地啲野成班黑警當睇唔到

加埋打小人

屌佢地老母

我地丟警察，出師有名
佢地就搞人祭壇
廢腦

屌你老母 痴撚線架

恃老賣老通常都係深藍

我有返火啦！出緊過嚟屌佢地

有冇人出去同班廢老野餐？

拆一次起一次

拆完就咁掉係度
算唔算亂丟垃圾？

全面世代之戰

Push

面對廢老 我地唔需要投入多餘既情緒
太多情緒只會令我地更攰
對住班冇救既人 生活時出出入入特登撞下屌下佢地就夠
自己唔需要太上心 太憤怒

起佢底，之後有咩事要做大家夾錢

未夠一百日 你咁樣拆 你真係唔薦死
仲要有成百幾萬人供奉過 有幾大能量自己諗啦廢老
收個少少錢做埋d咁既野

屌你老母
死人都搞
班廢老生存左咁耐無撚性架

冷靜
無左可以起個新既
民主牆無左咪貼番哂
我就唔信佢地個個禮拜過黎拆
而家幫左煲底緊要d

佢地連百病纏身既資格都冇唔該快啲兩腳一伸唔好再浪費地球資源

有無車撞撚死佢地

屌你老母死廢佬
淨係識攞生果金
因住食撚死你呀
睇你死撚左之後個墳點

連濃牆都算
烈士祭壇堅嬲
我怕我控制唔到自己

死人都識尊重

成班廢老

佢地今晚開始就知驚喇

梁烈士在天之靈唔會比呢班撚樣好過

祭壇拆咗
我同你再起過

係咪痴撚線

今晚再起過
佢拆就由佢拆
祝d廢老早死早著

我相信有報應

他朝君體也相同

成班蚯蚓

連尊重都唔識
到你兩隻一伸
佢地班仆街仲會記得你咩

都幾肯定係大陸狗做
香港廢老好忌呢d野
點撐警都唔會咁搞死人

真係好暴力

佢地行完一轉周街垃圾
相反後生仲會幫手執
真係辛苦啲清潔姐姐

那 証明廢老 黑警係無一個係無辜

推比全香港睇
藍絲同警犬幾咁唔尊重死者

有無人一齊印翻今晚貼上去

有冇人知道佢地家人既墓地係邊

屌你老母好撚嬲
政見唔同還政見唔同
你地洗唔撚洗咁樣搞人個壇

就算係你都唔洗指意班狗會拉人

因住收尾嗰兩年呀
死廢佬

最好點呢幾個廢老相
佢地死左搞喪禮個時就去佢地喪禮慶祝一下
佢地對死者不敬，點解要我地尊敬你班廢老呢

因住衰收尾

連拜都唔俾人拜
Cls

送中過咗嘅話班仆街會送哂上去勞改

班狗同藍絲同一陣線

直接幫佢起壇啦 仲等

平時街邊見個橙插枝香 都驚到瀨屎

你邊個報案既話首先你先俾人告你係未經授權就貼野政府到先啦。

我心中團火更加熱

屌你老母 我一定會要你還

班廢老仔女今年重陽有山拜

呢D仆街真係唔該百病纏身！

眾籌搵人畀啲回禮佢。

真係唔驚報應？

就算佢地點打壓 我地個團火都唔會熄
佢整爛幾多都好 都有2百萬人再痴返

7.1見

百病纏身咪又係住政府醫院
你估係佢交稅定你交稅

對家越癲
反而要越冷靜

唔好灰心
拆咗可以再整過
班廢老過多幾年仲脆弱過連儂牆啲memo紙
自然會跌落地歸土架喇

死廢老 祝佢惡全家

搞死者，等天收

驚唔驚收尾個幾年啊?

仆你個臭街死廢老
你老母唔好俾我知佢哋死
我拆撚埋佢個墳

會有報應架 屌你地老母

屌你老母！！！！

死撚左佢

班廢老幾時有報應

成個撐警集會係度
要分已經分到啦

係有冇心去踩台

嬲撚到仆街 屌你老母！！！

藍衛兵實在太過份！

屌你老母比我知片入面邊條垃圾百年歸老我棺都同你拆撚埋佢 成班冇人性話要教下一代有良知？食屎啦

雨傘清場警察都要帶皇冠頭鎮住，祝班廢老好運

1

唔驚
今年係佢地最後一年

政見唔同都唔需要咁
人都走咗俾返少少尊重

死黑警長命百歲冚家生cancer死於非命落地獄
世世代代男為娼女為妓死全家真係不為過

WTF??

屌你老母1d尊重都無

仇青
純發洩行為

笑你老母

冇仔送終就梗

呢個真係痴
問多兩句
點解要查&搜
隻犬就發癲

大佬呀，你警犬個底幾咁花

但佢本人都會辛苦
死都希望死得痛苦啲

如果佢長命百歲 百病纏身
植物人咁癱係醫院50年 我交多倍稅 吊住佢地條命又點話

屌你老母班死廢老幾時死

好撚嬲 一定要佢地找數

等天收

屌你老母呀？
咁撚威咪撚拎把遮遮住嘛

要樣點相

仲有無幾年啊 今年都夠鐘啦

聽日拆一貼百

屌你老母 烈士都搞

人都唔係度 都重要攪 屌你老母咩

痴L綫！

屌你老母 150
後生做紅衛兵
依家做死廢老
不得好死

我屌撚曬佢地班仆街
廢老等天收啦

我明大家好嬲 冷靜小小先
佢地廢老唔會日日出 得今日囂張到
我地再擺過！擺大d！擺勁d！
拆一次就擺大一次！

唔死都唔得 早啲落地獄

小心梁烈士晚晚返嚟搵你啊

呢班仆街遲早會有報應 鬼唔望你班仆街返屋企俾車撞死哂 我第一個開香檳

嬲撚到仆街 屌佢地老母 快撚d死

你唔尊重我地 都唔使旨意我地會尊重返你地

鬼唔望佢第日死左都比人拆壇

Fk

拆一個起一個

快撚啲死

你班仆街小心啲啊

起底組開工啦

嘢拆咗可以再起 因為我地仲有信念

真係要再擺勁d
話說幾時出殯
想送埋佢最後一程

好撚嬲 聽日去起翻個
不過唔好再搞太古廣場

條片要些牙出去狂洗板呀！

你咁諗自己個內心好過啲啫
你親眼睇住佢辛苦呀

字都唔撚識打就收皮啦

同班廢老鬥長命

睇到我想嘔，人性好恐怖

拎去天葬就岩

喂喂喂 藍絲係仆街
但見到第一頁有人spin到去世代抗爭
唔好俾人帶風向呀 記唔記得致青年人段片
藍絲仆街死！
但上一代都有正常人
例如612後出過嚟嘅媽媽group

唔好起衝突 有名你叫廢老 真係好廢下

唔好重演26歲青年事件

完全封鎖就OK

大家請backup片段 令更多人知道撐警人士質素

拆飽去 咪再貼囉

大把人同你地班垃圾廢老玩

拜佢老母 有人送終先算啦

大家要做好既係應對納粹黨既準備。

能你老母啊 梁烈士喺你後面望緊你

d 藍屍有冇場比我地掃翻？ 一定要報仇

真係接受唔到，依家出緊黎

買啲金銀衣紙掟落佢哋到

人走左先啦 地呢d 好浮雲

人地辱罵就由得佢有幾慘扮幾慘

睇到好嬲

第一次咁想一個人死 就係圖中既死廢老

批鬥廢老 正式啟動

睇住你死個時
無人幫你

擔幡買水

backup定再播片出街
吸一吸中立既人

屌佢老母
啲廢老真係冇撚用
人都去左

掃7左tvb 佢

佢地今晚中風架啦
癱到比佢過埋中秋
冚家去醫院同佢團年
之後釘蓋 重陽仔女揾山拜

應該去左架啦？ 都幾個禮拜

成堆死廢老唔方長命，死人都搞等天收

仲要比多d人睇

fb ig已share

推呀

平時行街無鳩啦啦點會同人開片啊
額頭有字咩

正確啲要做嘅就係所有走狗派嘅集會都去踩場
係要等班人以後唔敢喺呢啲地方出現，久而久之就會變成另類滅聲

政府捉人都係玩呢招咋

十八區起神檯

其實你地死咗都唔想有人搞你個啦係唔係啊？
屌！

到佢死果日 設靈堂
希望有人掃鳩佢靈堂

都聞到棺材香啦 仲搞D咁嘅嘢

究竟有冇必要做到咁絕..... 仲要係呢個咁敏感既時候
我唔明 我真係唔明 呢班人真係連做狗既資格都冇

有冇可能買個大既花牌

如果佢無咁點算

一定唔撚讓

推 比多D人知道

屌佢老母臭化閪真係好撚嬲

睇錯做梁烈唯

又啱喎 都冇仔送終

去佢墳頭痾尿

收下把口 thanks

野蠻行為 你有你行啫 咪掃得唔得 仲要伸咗一腳 我頂

屌你拆人墳頭

我哋幾時去屯門公園掃地

大大個七一升旗大大個七一維園慶回歸
一連365日大把工聯會民建聯搞嘅愛中活動啦

仆街食屎狗
有冇記者朋友
推上報

少少人性都冇 啲狗仲要踩啲嘢

7.6 我見fb有人share

俾機會大家聽日起個更大祭壇

唔該搵人起起底邊幾間老人院有份。 圍9佢地老母

仲要踩撚住

係咪早前碼頭有個廢老死左人？
大家千奇唔好去搞人靈堂呀

係, 港共手段黎 屌你老母
唔係世代戰爭 有好多老人家 叔叔姨姨都係明事理
甚至抗爭時企得比我地前
有心人唔好再spin
冇心人唔好再信

邊個拆
我地幫佢起返個

圍9 佢老母d 老人院

突然諗到
聽日應該帶埋winnie the pooh去遊行
帶熊仔去認識下香港應該唔犯法

我洗乜睇住佢辛苦

佢地平時收錢廢up都可以當聽唔到睇唔到
但今次係的而且確搞到烈士祭壇都可以當睇唔到?

無意思

第一頁個乜撚世代戰爭有三百正評

痴鳩線

落雨淋死班仆街一齊唔好出閘塞爆金鐘月台, 唔好比人走

你老尾政見唔同我都由鳩得你 但連基本尊重都唔識咁我依家就唔撚會再同你班社會垃圾客客氣氣

香港首兩位烈士已為香港民主壯烈犧牲
其實係咪應該為佢哋舉行公奠?

烈士以生命嚟控訴極權
背後其實想用生命喚起更多人嘅關注

認住拆壇嗰位
第時一齊去靈堂屌鳩佢
再起鳩佢墳
但唔同意無差別攻擊

以為梁勁fight

屌你地咪剩係識屌 出黎幫拖啦你老味

憤怒！

想問點樣可以將片share ig , 好想俾人睇下到底佢地有幾仆街

忍呀！唔好中伏去同啲老嘢武鬥，推冧咗啲幾件癈老會屈你老謀，人地就係想食住花生搵機會拉Q班後生。

你拆一個！我地起十個

留定個位比佢啦

岩
唔好同廢老一般見識
主攻71

一群畜牲

天堂留定個位比佢

好似表達緊d野

世你老未咩
針對翻搞事個d
有d幫我地既antie uncle就唔好搞

好笑

同我因撚住收尾個幾年
屌佢地老母個臭西

咪就係明睇我哋唔起囉

好撚傷心呀.....

同問

以正視聽

屌佢老母死廢老幾時去 鬼唔望你老豆老母老公老婆仔女全家擺祭壇果陣一道天雷劈落黎劈鳩散你個祭壇
不過冇所謂啦都唔會有人拜架啦 咁都撐得落警冇撚人性死果陣有冇人認屍呀 卷埋堆填區都嫌污染環境

我都好撚柒心痛

認同

push

警民對立係政府、曾偉雄開始煽動出嚟，但呢班人撐警唔代表佢哋=政府，有啲人思想係好單純，唔係我哋針對返佢哋一個半個、甚至係全部人就化解到個局面，即使有朝一日真係推翻到極權，對立意見一樣會存在。係，我左膠，但唔使下下有我哋就無佢哋。

其他觀點問題我就唔再喺度拗，但拆壇呢單嘢點都係泯滅人性所為。

你班廢老睇住烈士半夜返黎搵你

有咁多正評嘅原因係咩?

DKLM

好彩之前影低左

希望依班人快啲死

死廢老! 收左幾多錢呀?

如果阿爸阿媽去咗嘅巴打絲打
唔該自己識做唔好再俾家用

去金鐘幫手

條仆街第時死咗(可能都好快)拜都冇人拜呀

多謝你

雖然憎黑警我都明
但原片明明個差佬叫佢地唔好拆唔係特登踏

我老豆老母去既話我屌撚死佢
今日望住佢地乖乖係屋企

我影唔曬
只係盡影

不要仇視老人。去幫吓佢地同佢地傾吓計。佢地會記得年青人係好人。佢地會幫返你。你就當佢地今次被人呃咗。

今日去派傳單
見到有幾個個樣有啲似廢老嘅老人家
主動行埋黎同我地講咗好耐好支持我哋
所以真係冇樣睇

呢類唔係無知型老人

我屌你老母啊，你係咪人黎架仆街

呢班友 連人地壇野都搞
同d紅衛兵挖人屍出黎bin有咩分別
佢地真係唔驚有報應架喎
真係要長命百歲 百病纏分

人渣

廢老唔會有腦思考

屌成班仆街唔係人嚟

工作以外
以後幫老人家都要問問佢地有冇去630
屌你老母 讓座都質住黎問先

I have a plan!

Attack!!!!!!!

最近成日都出動 點解今日無出人守住個壇

推爆佢班仆街 冇人性 好嬲

全世界去哂教大/粉嶺...唉

#26xxxx
唔洗理依啲留言 block就得
Btw 祝你班老野快撚啲死

班廢老撐警唔撐林鄭作反呀

今次可以突顯藍嘅可恥，畀更多人得知。尋日先同嗰自稱中立嘅同事理論，佢話唔信出嚟集會嘅藍屍會搞事，啱啱畀咗段片佢睇，佢回應係：......

可能係不適時既大愛撚姐

死含家產

分分鐘同一班人
後生就做紅衞兵，老咗就黎搞臭香港

喂廢老同老人家係兩種人嚟
記唔記得致青年人段片
廢老仆街死 但老人家無問題

迫佢岀聲啦屌佢老母

有冇人起到班廢老底
今晚發夢想夢到自己拆佢地老豆老母墓

我覺得件事可以做得好啲 明知今日藍屍遊行 點解今日的行動無一項係派人守住個壇

屌 嬲撚到仆街

由佢地搞，烈士永遠係我地心中

屋企有呢啲廢佬真係咪撚幫佢送終

有冇人去討伐佢地?

以後老人家分兩類
廢老同長輩

喺教大嘅人去完悼念會過煲底幫幫手

因為有手足尋晚...個個去哂悼念...唔想大搞

嬲到喊左...

各位文宣巴絲請用班藍絲拆野暴行圖將佢宣揚出去

廢老做乜撚野呀

喺教大嘅人去完悼念過煲底幫幫手

會唔會再整，依家到

減少？ 係無限期停止

吹雞呀 搞9班人

Did they just declare war?

我唔知你留意左政治幾耐
但果班廢老已經係抗爭路上多次阻撓
咁多年既選舉？雨傘？ 到今日發生既事？

機會已經比左 忍都忍左好耐
比人呃一次 當佢無知 無心之失
但一直咁樣 仲想無人仇視？ 會唔會太著數

睇撚到好想喊 痴撚線
班廢老無腦到個程度係 想像唔到

This one nice

點解會咁撚多正皮

睇唔睇到number

正式向藍絲宣佈

祭壇猶可滅，
精神永不改！

屌佢老母

咁支持 逃犯修訂條例 洗乜住香港？
直接返中國啦屌你

香港唔啱你地住呀

Push 廣傳

死仆街廢佬，唔撚死都冇用

本人命令呢班廢老立即落地獄！

推 廢老=/=長輩
一種係豬 一種係人 分返清楚

印廢老個樣，整翻個壇拜佢
啲廢老最忌呢家野

呢排死廢老一定會有報應

人地為左香港獻出生命

連小小尊重都唔識
返中國共享大灣區榮耀啦

留係香港禍害下一代
正仆街

真係睇到好灰心
咒班廢老又點 明知咒完都係得個吉
點解佢地就可以圍我地拆我地壇
郁我地啲義士
點解依個世界咁唔公平
我地就要和理非 班藍絲廢佬就串柒柒
完全唔需要為佢做過既事負責
原來人善被人欺係真

頭幾分鐘刷一堆出嚟
班人云亦云連登小學雞就會加入一齊

真係好痴線 愚民真係愚民 愚不可及
今日我先知原來納粹係走得咁前

叫班廢老睇路，而家勁大雨小心俾雷劈

你班藍絲敢搞事？
好 就同你搞大佢！

下次班人渣再集會出黎圍住 平時講最撚多係尊重 似老賣老 依架呢 屌你老母 火都黎

我明，但係唔好批評埋d支持我地嘅香港老人嘛，佢地個輩要醒覺比我地更艱難，可能同輩冇人撐佢，我地都要支持反喱班心痛我地嘅老人家。
我地要嘅自由係包括接納唔同意見，比共豬睇自由同獨裁嘅分別

光頭廢老有相

三毛注意！ 佢之前開d post 都係logic 混亂扮中立

好想整個花牌俾佢地

呢班仆街廢老一定不得好死

Cap出黎做文宣
屌番佢地做暴徒

義和團

屌全部鍵盤戰士，講咁多快啲出嚟幫手啦

唔好灰心，細個睇書講：Rome was not built in a day，加油

對付帶頭的人，不要對付老人。對付老人很容易變陷井。

支持果D長者會明，仲會一齊聲討

拆墓都得咁燒支那國旗都得啦

講乜他朝
依家就要諗定點反擊對抗廢老！

下次佢地集會，我地照去圍佢啦，蒙晒面一堆人”唔小心”撞撚佢地落地都冇仇報

好過分

More

身後兩個黑警拍拍膊頭 辛苦晒

吹雞打佢老味西啦 之後快閃

你地中國人佛教話因果報應，小撚心d 死廢老

有冇人起到條仆街底 好撚嬲

帶頭既咪老人囉

被煽動發生衝突是陷井。去了即使是和平也只會被利用來充人數。今次你去就是輸。原本冇年青人在埸變成有。

個壇只對義士一個心意
俾人拆左可以再起過
最重要係我地抗爭既心不滅

如果六點廢老散場，有班人塞住海富橋會點？

印廢老大頭整個祭壇俾拆烈士憑弔區嘅冚家剷

1999

呢啲仆街唔值得我地拜
印張黑白相出黎
貼係烈士個壇地下
任人踐踏

快d行雷劈死呢班渣滓啦

唔緊要

聽日就會出現返

今日比啲廢老出黎玩下先

From民陣FB

【代幾位公祭發起人轉發】

對於本日有一群支持警察的人士，肆無忌憚破壞我們在連儂牆上設立的公祭憑弔區，我們幾位發起人表示今晚傍晚時份將重新設立憑弔區，一同悼念梁凌杰及盧曉欣兩位同伴，願他倆能安息。

同時在此提醒，在華人文化上，因果報應，惡有惡報，若然未報，時辰未到。

發夢有位克警今日結婚！

唯唯

係去咗 G20 那個。你對付老人是不會令老人變心的，相片只會被利用。

廢老暴動

起佢底拆撚左佢祖宗個墳佢

多行不義必自斃
好希望佢地死全家

班廢老都個頭近啦
佢地死左係咪想比人拆墳啊
有報應架
幾十歲人連尊重都唔識 社會垃圾

同當年批鬥地主差唔多，熟晒手

Sorry 錯手負皮 對唔住:(

打佢老母臭閪一身啦屌

地獄就黎冇位啦
其實你班廢老仲唔剩幾多年
為自己積番d福啦

全世界出去反包圍藍絲

屌你老母立刻煲底見

出緊

[緊急] 金紫荊極需要大家既支持

關畀家用咩事？九唔撚搭八

屌你老母好撚嬲

點解仲要佢變心？ 根本就無可能

依家要我係希望佢地全部長命百歲 百病纏身

咁想叫撐警，智撚智

咁支持政府就應該叫政府養

邊個俾家用佢地
邊個係香港嘅敵人

係無得即時分析
要時間觀察

所以世代衝突好易點燃
政府最like

我屌你班仆街
依家就出黎同你死過

屌佢老母！好撚嬲！！！！
冇仔送終呀仆街！！！！！！！

屌佢老母臭閪

廢老同長輩在相片是一樣的。不怕被利用嗎？

起條廢老冚家底

呢班友真係唔撚驚有報應，鬼神都搞。

淆底呀？
驚真係煲大咗唔畀家用呢種零成本零風險嘅方法呀？

非分化、純提問，我地洗唔洗向藍c做返d野？

但是相片上只會是有年青人撑警或有年青人打罵老人。你去咗又點呢？

Cut咗家用先啦

落大雨, 大家去金鐘月台避雨先, 但就千其唔好出閘
要迫港鐵做人流管制 唔好比D廢老返屋企

小朋友真係容易煽動，中晒班政棍嘅陷阱

睇到眼濕濕

推藍絲廢老仆街死

e條廢老收左幾多錢

屌佢地老母 點報仇

我已經諗唔到咩形容詞形容佢地。
既然和平示威都屈係暴動 ,咁樣要將今日所以出席嘅藍絲廢老, 不論男女年紀老少 ,都要塑造到冇廉恥嘅仆街 ,冇一個值得原諒。

今晚，需要大量手足幫勇士守尾，大家盡量留守啦

烈士都搞
死全家啦禽獸

記住條撚樣他日大家一齊去送佢終

哩一班人死一個都嫌少

唔好問，最緊要襯勢慳錢，其實都係為自己，話之係唔係歪理

難以置信

有冇睇過哈利波特神秘的魔法石？

請問下唔比家用個陷阱係咩？ 駁唔到就話人小朋友
你就真係九唔撚搭八 完全無回應過

發夢係海富週圍問人搵邊個拎錢
側邊班廢老聽到即刻望晒過黎

屌佢老尾

聽日係化悲憤為力量

睇見都嬲

屌佢老母 呢d廢老俾天收

尼采哲學 我們也需要一點反思

推 冷血藍絲廢老唔使旨意有家用
無錢？出嚟撐警咪有錢lo

死廢老真係社會垃圾
幾時死

先勝利，後清算

今晚訓唔訓得著呀死廢老

見到班廢老搞個壇真係好撚嬲，嬲到想爆喊
班仆街真係無人性
我等陣會出黎

我真係呆咗
究竟個人黑心到咩地步先會連死人都唔放過？
究竟佢地個心係咩做？

各位巴絲唔好被憤怒沖昏頭腦
諗下做返啲咩先可以對得住烈士
我想開個細gp重建一個被大家紀念烈士嘅地方
想身體力行就pm我啦大家

我地一齊合力重建梁烈士祭壇，好唔好？

起到底未？

記者呢？
新聞呢？

屌 真係垃圾嚟

禁錯負評

屌你果班係五十頭四十後聞到棺材香冇仔女已經死鳩曬！

有野做一定支持會去

你地想搞咩野都算啦，屌你地老母，走左既人都唔放過，有冇人性架，小小道德同尊重都冇，鬼唔望你死果時都喺咁撚樣比人對待。

記念死者既祭壇都拆
已經同咩陣營冇關係
連最基本既尊重都冇

你地折幾多個，我地都會去番幾多個。

架下只可以屌你地，因為你地都應該冇晒老母可以比人屌架啦

起條廢老冚家底
搞佢地先人靈位

嬲撚到喊 我屌

呢個行為唔係唔同政治立場解釋得到 仲衰撚過畜生

畜生

呢個仇我一定會報！

推！

死廢老

到時佢地啲靈堂一人一個

咁到佢填命了

呢班廢老真係核撚突突

睇字都嬲 睇埋片㷫撚過火屎

佢都係想我地幫拜佢啫

有無人可以搵到佢係邊?

成班畜生

到時佢入紅館 門口播返首小鳳姐先

仆佢個街

祝佢地長命百歲 百病纏身

屌你老母 成班廢老幾時集體中風
等俾人拆墳頭啦dklm

樓上有張靈堂相去埋底

知唔知乜撚野叫尊重
我屌佢老母臭閪

係冇分別

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

拆一個
仲有千千萬萬個
呢啲行為根本唔係救緊香港
只係加快緊社會嘅對立
到今日為止
香港政府有咩政策係為香港好？
全部都空頭支票
市民講嘅就扮聽唔到
大陸舉隻手都未出聲就除定褲準備屎忽畀人屌
依家香港所謂嘅政策都只係破壞緊長遠嘅發展
只係識一味送錢畀班廢老塞鳩住佢地把口
政府到今時今日仲妄想用時間沖淡一切
戇柒鳩